請問有無好用software睇NBA Live？

想問下各位 呢家如果想睇NBA Live,除咗樂視同league pass之外,仲有無其他推薦？Thanks~

除左正版之外

Google Chrome

去現場睇